［25-05-2018］股市直擊+波神信眾區

Wind water man: 將會係330至170之間磨到月結

係唔係頂到正式收中興皮先一次過跌 ？

鳩估又係306 307 306

am去日本二萬里
換到先得架

d25歲up既女知你有兩個臭錢就好主動 明明以前so 都唔so你 話身邊d朋友個個結晒婚

去福岡易 d有

知係BC GE 話16歲都開始主動喇

16 係就好呀

Agger
明知我有女都要痴埋黎

1910

D7PCBC

BC有錢仔

佛心驚

RB 隻310又然喇

真 下晝fb hi我,講幾句就問今晚飲唔飲杯酒
又話自己好多人追 ，但睇唔上眼，要符合佢要求先考慮 港L到

洛克好難用....唔好...要貼住打...

大大力

淡友俾人隧穿直腸啦

605+2

dun play la

big win

lp 304 lc 310
唔好企中間好唔好

你覆佢話無d 都唔會約到飲野囉

CHANGE JOR...

就算王者都係二線打野
同埋佢唔似其實近戰角可以打幾個目標
射程又無其他射手遠

咁佢有D既....

又食

唔食臭西港女

閱

港女有d

YES...PLAY JOR場電腦場放入雪櫃

buy 艾瑞啦....吸血小強
技二又大範圍

想買多個刀峰skin 求diu醒

又掛多次605+2細先

4c呀
打死鬥好講運氣

- 九尾 莉莉安

二技能：炫目之光

暈眩時間：1秒 → 0.75秒

三技能：變幻莫測

對沿路敵人造成魔法傷害（人形）：300/450/600（+0.7魔法攻擊）→250/375/500（+0.55 魔法攻擊）
對沿路敵人造成魔法傷害（狐形）：300/450/600（+0.7魔法攻擊）→250/375/500（+0.55 魔法攻擊）
切換型態造成的減速效果：50% → 30%

佛心營運引人入股就大斬

自從嗰日打完之後未打過死鬥

火箭.....唔好變鐵匠啦好嗎...

用刀峰或羅兒try try.....

之前見你無錢就分手
之後見你有錢又返黎果啲叫乜

聰明人

呀屌
你又啱喎

睇錯臭西豬豬

可以轟的話 不要升

上多次655先
ok?

印銀紙

Cp3

你的鳩磨，請忽繼續

唔係又磨到結完, 月頭又行一段呀

已經搬到無得搬 連續3個月都係咁

只識做long 果D 點算

自動增值

贏

不停掛605

又然。。

又700了

召喚123

嘩 火箭頂到

穿左今朝果支就追....

BC HO INCH🖕🏻

上定下果支先...你唔係爸爸冇得下下然

大性交得果支.....

留名放煙花

唔打啦，投降啦

對唔住呀 唔好磨喇

Long option molamola

餓狼型撚到....

上返310再磨過好唔好?

京都上次叫你開個堆就黎有得收割

咁畫法畫多至少20集先同怪人協會開波..........

十卜

陰9公了 CP3而家傷...........

呢兩場hard carry 好癲

你叫HARDEN打真係算9數.....點先可以係關鍵波打好D呢...

最後有球俾CURRY 過左半身, 肯繼續追番守算好好架啦清

天生 jordan kobe

淨係今場果兩球3分已值mvp

ERIC GRODON今場最大功臣.....

應承左paulo完場先J

湧D關鍵失誤同76人一撚樣.........呢兩三場加埋可以出倨合集...

態度正確

有冇傳...

一開始我開GL個時IV有60幾...
而家都係得返30幾

123幾時打波呀

塞比心機

來中日大戰吧

有無清係大陸有公司 麻唔麻煩....

呢幾日啲股真係呢....
郁都唔郁

306/307/306
廟區好多神人

可以參考下吉你融創果堆.....如非主打指數.....

唔知苦巴係咪想回我
容瘡岩岩睇左下好似都ok

2382

c jor dim auen

YES...SC JOR

Call ng call duck

穩住好友會贏！

傻既都識買

人走蛇覺得恆國週線如何AR

禾方膠d防於打正在被攻紙！

穿564啦

穿我cut ar

Thx

四點45000

回防膠D!

HO❗️

Kai子煎攻

G持！

雙底🐮🐮🐮

口爆ching chi jor sin

乜事呀

梳，等我用腳夾返起佢中，再贏二千五百萬參加啤皇大賽

打返條呔先OK?

呢幾句痴線到....？

又再掛605

Cash printer

突然有D 掛住朱璇

隻2333真係頂級濕鳩......何苦吊命......

甲蟲 DIM 出JOIN HO

三點

終於等到呢棍

唔好咁快呀大佬 未上車

野斧 鞋 冰袍 破陣 天虫雲/鋼槍 王者 ?

505+2

支持。應該得follow up

直接去琴晚低位

上面果兩張605呢....

坐law

又掛505

唔驚喇 繼續上

全體進攻上路！

拿咪冇事囉

我驚咩
lp304 302各－
４張細
隊落去重好

On9 market

岩岩開左5張LC308..

癲撚左

嘩call左呢支
fatfat la diu

果一秒咩事

有人入錯機

唉

唔係。。

個日線圖應該點解讀

平左先
轉眼有得食都算係咁

點解我aastock 個app
個指數同張圖唔對
我set錯左嘢？？？

屌，自己on9

又掛605先

不過，自從「以奇用兵」2月10日在沙田二班1600米完成季內第五Win後，就一直休養生息，未見再出賽。此駒沒有傷患紀錄，於3月下旬開始復課，操練工夫並逐漸提升，本月8日由雷神莫雷拉試泥閘跑第二後，今晨(25日)再由雷神試閘，結果於第二組1200米泥閘走勢良好，沿途守中前位置，末段輕鬆竄上奪勝，看來狀態回復得甚佳。

打算跑咩....季尾D G3 1600?

定係煞科日沙田一哩錦標

煞科 1班1600 115-90

跑完16號場2班1600 之後等煞科岩岩好

306 307 玩一日

好友淡友都分別威威左幾分鐘..

long輸 short輸
baba賺

好輸淡輸
爸爸又賺

rb 賺到

rb 新爸爸

佢成日po嗰段嘢 其實自己真係最擅長玩呢d市

其實同一個人黎...

TAI LO AR....

死肥JAI可恥

WEI AR...

一百倍磨隊

WA DLLM 重量級拳王GUM LUN KAI

唔是要玩晒六個級別?

鷹村真係有能力一拳KO幕G奈...DOU NG G MUD 設定

good fd win again

團長冇buff既

咁既市keep cash 贏大部分人 研發緊新野

集郵驚

有冇人有去一田掃貨，

港島區先得

係咩

係呀，西環店先有，淨送港島
不過好似送貨時間爆晒

我都話岩用
專登crop過比自已用
我講過N次我主力炒波幅

掃左好多零食

真神人也

你收皮
你一個trade等於我一年trade

happy friday 落老蘭

洗錢搵真愛

no la....先交心

PLAY ALL

直接問how much啦

da ng da....

呢個真
me 今日都係用12點止賺大法賺宵夜渣

輔到嫑嫑

輸出驚

個費勿打野

ME本黎想打字D7納克LM不過見CARRY到就放佢一馬

：我七分鐘都無死

對面贊爸爸開頭寸寸貢成日去中路搞事...之後一個元氣彈蒸發佢即刻忍唔住打字INCH 9返佢

蒸發七成血 我都嘩左出聲

勁到呢
鬼佬本身十年未輸過

係咪增左磅再打高一級？
呢隻真係怪物黎

拳擊世家出身
出拳力度同身高體重完全唔合比例
沙煲咁大個拳頭

入市既都係慘

係呀

下星期一又有得黎料

金仔同Trump最後會唔會私底下見左先?
廢事比離種狗搞亂檔

我覺得係佢兩個劇本黎

信乳磨埋下星期一ok?
我走嫁啦

呢排真係太多fake news
已經跟唔切

識short一定short禾至愛果隻車股

有呀今月下月都有倉
我愛股黎既

SING SING快D挑人機

笑料

rb 仲有半粒鐘示範下刷錢ok?

星星：唔啱級別 不了

605+2坐緊啦

人地點計都仙水S級...C級既戶愚呂都只係喺暗黑武術大會刷哥布林

+klm la
唔好理個兩張,即席示範刷錢

你真係當我先知牙
一路都話鳩刷

589+左玩下恆先

601走先

睇返highlights
cp3老掟三分入左之後對隻手感仔做返鬆膊動作，爽！

今年決賽兩邊換曬隊ok?

想引禾未完場就慶祝?
應承左paulo架嘛

今年final 仲係湧對猗
我今年唔再掂任何期貨,期指期權

輸出驚 半坦流最強

ho lun ging...1round ko

清呀 咪燈啦

就算菜仔唔生性
我都信賤仔

磨下磨下

其實nba典解唔學足球槓主客各一場分勝負

要cap多啲水

作客入球優惠

保羅今晚場波買唔買

1010 corp plan 變左無限

SM🐷完全俾人當🐶咁LUN

要鑽牆入光纖 好撚麻煩 又要等幾日

講起,呢幾日pccw 瘋狂打比我
應該係叫我續約
7月頭到期

TOP1到執笠

幾銀now

中路差距.....
Smg hanzo 今日好柒....

SM🐷既缺點係將全場經濟讓俾HANZO當佢俾人成功針對就88

買左sm🐷 想哭

我收到風
db!買左上盤
祖師爺買左下盤

我未諗到個波會變成點

0:0
十二碼射到200:200

我都睇到

天講joe c yea買波方面都幾...

川河尊駒咁就屈左個一級賽返黎

打交
腰斬

垃圾9ho

仆你個街5抽全min

六限0.65%一隻.....七八星再低d...

3抽辣殺 唔撚課

兩抽新暗印 馬超

2唔G乜屬星機 1港女
WANT DEL APPS

FREE CHOW 傻西...

利記第一球個龍咁樣派膠.........

笑撚死

佢唔係派一次係派兩次....

球員生涯已完

TAI LO AR...

真係逼你整多隻貂蟬...

第二球甩手, 其他龍門都有可能發生
但第一球真係解釋唔到.....

NBA 兩岸都GM7
NBA fat fat la....

下？食cake新章？

德政

唔斷氣 大小姐賣多兩忽肉好冇...

淫klay開火非同小可

都唔知重畫乜鳩

456碰碰Ｐ
123都買唔過

一早棄左
睇都晒時間

動畫睇到鬼父篇就棄左

3-456
5-346
pq

幸運如意應該要退休

退左佢算啦...反正贏過G1 風光過...

雷西

潘狗騎Ｃ王cashed

退得咁快真係估佢唔到

中一口孖寶 第2場都有買但買左勝利寶石唔信霸勝...

具腸起孖

廢達Ｐ

12蚊點買

潘狗著哂火

好在
廢達起碼要派多兩蚊先值

文家良果兩隻濕鳩 買就冇 唔買就發功 痴線...

辣殺 9HO FES

中哂伏

PADR FES

具腸美...

今時今日村#仲用水獵真係搏DIU

5 隻
不過印象中好似見過得四隻跑

我見過3隻

腎仔好惨

唔係焗放頭時時精綵有價講啦

都難 巴基未出盡

散步win

都好丫 隻馬幫佢續牌....

時時香港瓶港隊希望

村# AR

大仆街得五隻馬仲要轉彎踩油三疊

快步速都有可能博巴基唔到
慢就冇得跑啦

呢隻野一巴巴車落雷西度

幫佳龍狗報仇

老豆成日講話咩請左個大師同巴基傾計

話打鳩佢就唔跑

上面果句真

下面唔知

岩岩search 過原來真係有news...
我仲以為佢賭到痴左線

WA DLLM 新降臨俾🐶PLAY

具腸都唔係幾落鞭

行住都過曬 打乜鬼

真係deep impact咁

下次死肥JAI都係搵返男神挑新降臨仲HO

女皇盃誇張d

2400唔岩腳程
但用第三比一樣勁
我覺得時時下年2400國際賽好有機

14蚊精算胸部

睇對手啦 整隻攻心如焚水準嘅黎都係冇得諗...

白路Ｄ

Ｐ

ALL IN GUN JOR

有排磨...

rb is god
又刷錢

笑左 田雞收皮未

指定13跑234買四重先

鑲白旗 小試....

轉LUN完PADR未

屌佢了 百步穿雲有第4 雷狗食屎未...

我條4重呀

UFFL

唔中呀

HKJCFFL

睇左兩段已經知死...

10都頂到呀
第3位咪好好地

WA DIU CLS

咁先似d樣.....